2021年入嚟同香港人講嘅第一句說話

希望大家2021年健康 活得更開心
2019 同2020 有d事 我地都唔會唔記得

香港人

黑警死全家